# Курсовая работа по дисциплине "Проектирование защищенных баз данных"
## Тема: разработка подсистемы администрирования информационной системы библиотеки
### Выполнил: студент группы 742 Защитин Максим